揀好老闆定經驗？

做左哩間公司差唔多兩年，覺得到樽頸位，對於未來又好迷茫，唔知想做乜，覺得唔想做死哩個位，但本身老細好好，會一齊食飯行山傾人生野，都會比機會我試其他野，但其他同事覺得後生應該jumpy d，30歲前份工唔好做超過2年，拎返d經驗，到時30歲轉就遲。

而家好矛盾，應該點揀？

肯唔肯加人工先?
如果好人但唔加人工 梗係跳

返工為經驗

出去見下世面，你老闆無左你唔會死
佢想你好都會想你出去闖下

你d同事都有on99，份份工都做唔長，到你三十歲果陣咪知味道

學你老母嘢咩
份糧ok工作ok咪得囉
講真你唔係住豪宅讀名校 你都唔會做到管理層架啦
你以為做多幾間就會上位置咩傻鳩

留名
我同你差唔多

感覺好矛盾 好痛苦

學完要學既嘢，覺得做落去未來三至五年人工同職位都無大變咪轉工。你做咗兩年，呢個時勢揾得工嚟有offer可能半年後，同一份工變相都做咗超過兩年半，見工可以試水温，揾工又未必一定轉到，揾下有咩問題？

你上LinkedIn 睇，好多hr mgr做細嗰陣都勁jumpy，跳嚟跳去，去到近mgr grade先坐耐啲

女人結咗婚有細路要穩定咪唔走

留名，一樣情況
老闆好人，但人工點都唔肯加，而又要諗下呢個時時轉份高人工啲嘅已非易事！
都係等穩定左啲先算

經驗重要啲，但經驗唔等於要jumpy，唔係你做5份冇關連既工就多經驗
最重要睇你係公司做過啲咩，Project, Goals, Skills?

你公司係咪真係冇前途？你話你老細比你試其他野，咁其實你有冇試到？你話到樽頸位但又唔知想做乜，我覺得你要諗清楚想點先轉工。

今年未知啊：（不過經濟咁差，公司唔逼我放無薪假算好

但做得開心都緊要？

好唔捨得我老細姐：（好老細難求

點知佢係公司做左7年！

唔番份工都可以保持聯絡
天下無不散之席

呢個真 前同事會番公司逗利是 食開年飯

咁如果老闆好人又肯加我人工係咪應該唔好走？

老闆對我好好
好到我覺得我出去一定接受唔到做狗
但如果一個唔好彩裁左我都唔知點搵工

睇你自己點衡量價格啫
例如 執垃圾可能你覺得污糟 但係比十萬你你會做得好開心
開心係有好多因素 人工其實都佔幾大份 尤其係就算你一開始好有興趣 你做落半年就會厭 到時候個開心最大因素多數係人工
總之記住 一般而言 返工為人工

轉去人工較低既工 多數都係弱智先做
完全睇唔到有咩原因你唔留係人工高老闆好既公司

「轉多啲工先有多啲經驗」係agent狗既大話
經驗高又點？ 經驗可以買飯食定當飯食？ 人工就真係可以買飯食喇

加人工加得少對你好極有限啦

我fg無咩經驗啦
但成日見到話要轉工 人工先會高
唔知係咪真

而家老闆都好睇得起我
出親去開會都帶我
又俾機會我出trip 仲帶我食好野
我諗之後都無咩機會搵到份咁好嘅工

跳槽人工先會高 純粹係因為你接觸多左工作機會 可以揀最高人工個offer
總撚之記撚住 返工為人工 未有人工高既offer就keep住做而家呢份 有人工較高既offer又應該唔係伏既就轉 其他因素都係過眼雲煙

係既：（可能講到底自己覺得老細好，唔想走

你就好啦，認真好老闆可以跟一世！

勁好lol，最重要比機會你發揮